連尼住，reply左少過50次，唔該俾個”p”佢

加埋俾我，我都係

會有大量新會然瘋狂reply

新註冊會員限制頭1星期唔準開post發言/限制覆post次數好過啦

P牌要有評分制
如果負過1000分就停牌